有冇人記得施禾利

當年係祖記勁到癲，咁矮都可以做到世界級

系 足球先生

施古利

荷甲隊波?

施古井

Sivori

施禾利呀，施古利咁高點會係講佢

連狗app

唔記得轉ac?

U too

睇標題以為你講荷甲隊波
明明仲係甲組
仲以為解散左

我都依為係zwolle

Omar Sivori
61年金球獎

阿根廷佬後期入藉意大利

遠古人物
點記得
樓主都on9

都係Google搵出來9up架啫

我唔expect你記得，我係問有冇人記得

記得既都係7老80老野唔會上連登

老就唔上得連登？